有無人真心覺得自己做野間公司好好

其實我真係好感激公司
有時上網見公司俾人屌我都會幫手護航

五毛？
覺得中共好好？